大家點睇呢個無牙英嘅izone showcase

我個人覺得大家嘅line同企centre時間平均左
牙hi 最後個ending正
牙奈 牙演 牙周 牙降都多左part
而且大家都叫鏡頭多左

我個人幾鍾意

牙hi最尾把聲我係咁聽住打j

樓主牙英黑

我都係

==
我無話佢好唔好

樓主牙英牙hi牙演牙降黑

牙降咁多part唔啦..

Lil導清係咪想比6永邊狗牙笠許志安勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy Kim 朴有天金亨俊雞姦至死?

12*ONE無左牙英總係差咁啲
不過牙降都幾仙氣

其實係……

牙周

笑4